有邊間180-200蚊左右嘅日式放題係值得去？

新年流流唔想食垃圾
求各位師兄指點一下
唔使太高質但求唔係垃圾就可以了

冇，二百蚊內任食一定係垃圾(香港)

唔係掛

300先叫正常少少

好少<$200啦

一定係明將沒有之一

大𤅀喜

毒步兄食過放題咩
咁毒

食過一次
自己食
觀塘大瀛喜
左一對情侶
右一班學生
嗚嗚

大xx